Hindrik Pabusk om tammbasel paewal omma masotetu 9 Rb mis ta piddis omma essandale Josingule massa, kohto ette 5 R errandno, ja peeb ta Sachari laade aeg se wolgo jän 4 Rb temmale erratassutoma.
Hindrik Pabusk wottis sedda 5 Rb wasta,
